終於知道點解班奶共狗咁反對係羅湖起超級殯葬城

因為佢地唔想死左葬係大灣區中心

果班買大陸樓嘅人真係好好笑，話人無照顧佢地感受。洗撚照顧你感受咩